屯門站一時起關閉 元朗站三時關閉

此訊息發放時間 : 2019-09-21 10:00

列車服務延誤/受阻 – 東鐵綫
由於有公眾活動進行，經風險評估及與相關政府部門商討後，為審慎起見，西鐵綫列車服務會於稍後時間作出調整，以保障乘客及員工的安全：

• 由下午一時起，屯門站暫時關閉，列車不停屯門站
• 由下午三時起，元朗站暫時關閉，列車不停元朗站

同樣基於安全考慮，其他車站或其部份出入口可能會隨時關閉，而未能預早通知。

請預早計劃行程，感謝您的體諒。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

沙田反而唔封？

大家明啦⋯⋯去邊度

引人去沙田